有冇發覺日系遊戲通常有個諗唔明既地方

打完隱藏最強boss 就拎到最強武器.
但我打我贏最強boss ，仲要最強武器做乜

證明黎
你會做下一個BOSS

二同木

通常日系都有二周目可以繼承落下round既

我成日係度諗d靚野成日最尾先有得拎
咁我咪淨係用得一陣

二周目？

你咁講我又諗起pad個種game

我課金抽隻勁野然後打隻好勁既怪
然後我課金隻野係勁過我打贏隻怪
者係我打贏隻怪係唔會增加到我既強度
相反只係為左打而打

好過你打完乜都冇

玩第二次

通常都係俾你二周目屈下爽下

bio2 remake限時爆到困難模式先會送無限彈火箭炮

係lo 我用平民武打得贏王 之後都一直用平民武

俾你下一周目攞黎爽

下一集冇曬神裝 由木劍開始

情況就好似BB打完路德維希拎到月光大劍之後淨係比你舞一陣又或者好似Pkm嘅600族咁唔係爆完機（一週目）先捉到就係好後期臨打League先有

日本RPG 你當係毒撚FF 就得
點解最後先有？
因為毒撚要話比人知， 打完BOSS 已經好勁
仲要有把最強武器係手未用
果d MK , 惡霸全部冇人敢郁你
結局順便溝埋幾條女
最後歸隱田原過住d 日日扑野既日子

就好似轉珠game咁
抽蛋先打得贏勁關
但其實成個遊戲方式係冇變過

其實大家打多周目的動力係咩。
我淨係darksoul同隻狼先打過多周目....
其餘game二周目去到一半通常都放棄

Witcher3

就算outerworld劇情咁吸引，我打到一半都係頂唔住

有時二周目有新劇情

There must always be a litch king

好似鬼武者3咁就正
中間勁難學完一閃 成場屈機

Mh4G公會任都係咁 仲要抽先拎到

成日諗點解多數主角屋企都冇廁所